薄扶林大學討論區(2) 幾撚時先完sem呀

econ2280

完，求d

好撚柒痛苦呀屌

soci1001要記咁多野架咩
唔係有成10條問題俾你揀做3題?
搵幾個topic咪得

炒曬啦

Lm

點解無靚女係flora做gym 全部去晒centen間垃圾豆潤gym

MECH2419
完全唔知up緊乜春

你老母臭 有個西班牙仔係智華魚樂無窮個度大大聲講電話講左半個鐘到呢加都唔撚識停 我插headphone聽歌都聽到佢把聲

lm

去炸佢老母屄

轉左format啦有三part 得一part有得揀

咁大穫
咁咪難左好多

上年出番功課啲題目 結果A-

我覺得d人做完唔執野仲乞人憎
有次入到去見到成地bar/餅真係未做先燥底

SOCI1001 真係好撚多野溫
如果冇得揀真係食得屎

利申: 當年任揀題目 A-咗

有冇巴打有CCST9027 source
或者有咩途徑拎到

dllm 考到23號

考到21號真係想死

我考到22

個professor仲講明有一part會問一堆definition
求有B

好彩drop得快

Inorg

屌你老母23號

完全唔夠時間做…

GEOG1012 T_T

尋日份2241有條同midterm 9成似 最尾個條唔識做

未熟蝗文
唉我唔想再埋沒我良心學寫蝗文喇

最尾嗰條考lab5

+1

我黨我祖國

1112班傻撚點數都點左四五個字

星期一已經完咗點睇

明天phys 1050G得啦

認真請教
如果病左考唔到咁點
有冇得補考？會唔會扣分？

準備retake啦

完全無從入手 應該點溫

有醫生紙好似可以補考
btw send email問tutor有幾難

我abiogenesis 嗰條12分成題留空左
唔識呢個字
少少野都寫唔到

Miller urey

J Zhong

冤氣好重

聽日 Fina2331

考剩一科

吾想爛龜牙 ching

爛咗三科

ching做乜掛住溝女唔溫書

邊有：

毒自打丁

日日坐係智華發夢

我d撚左呢科差少少要retake

ching真係慘

完咗sem等去旅行

毛主席万寿无疆
万岁万万岁

有邊度玩

都係泰國，無錢去唔得遠

我好撚驚攞f

全民大煉鋼

一啲印象都冇
點解sample paper易咁多

今年忽然期待聖誕

留個靚名
23號先完sem

屌你老尾仲喺志華好撚辛苦呀仆街

渣ga

係屋企暖笠笠 😘

兩日溫一科 冇上堂咁制既

27號先完sem

冇溫過lab

Phys1050 輕鬆啦......
利申: 當年inductor 同solenoid完全唔知咩事......成題無做.....但係A

唔驚既2241好似係最好grade

好多人禽日完sem
利申我都係

仲有兩科

題題都唔識

終於可以讀返書

我唔使再寫蝗文喇

phys 1050 已G

終於有街出，好似係

星期一仲有deadline

有冇人知exam唔記得寫calculator model會點?

呢個sem五科都要考試，fml

soci1001已上路

same

考完phys1050

1050已炒

有冇巴打可以做下好心 幫我評下d設計比小朋友既task既difficulty level

絲打同我相認我會考慮吓

鬼得閒理你咩

我係暗瘡平胸肥婆 有仔求之不得

認真 咪玩啦

平胸肥婆

好過2541既點都

肥婆平胸

有冇人幫下手姐

利申無考試

有 點幫

push

巴打你個名

常仔

小妹

偽毒係咪一齊相認

柒妹唔好認偽毒，變態打丁狂黎

跪求聽朝考COMP3230生生性性

ok 咁我淨係同常仔你相認好了

好耶，一齊落去食野

太好喇 只係一份問卷 可以幫忙既可否telegram or line我呀
Telegram
Line @psycq
感激

Push

What

有緣先幫你 （太多essay未寫）

加油呀第一巴

有冇絲打有興趣接補習？
係兩個小學生 一男一女 一個七歲一個九歲
車公廟站上蓋
家長既要求：有小學補習經驗，最重要係好有心教，係想幫到小朋友既

有興趣就講我聽

我地食咩好

cs定is巴打

CS second maj
不過走咗take subclass A

完sem未呀屌

星期一先完

禮拜二呀屌

biol 1110求mc神保佑

考埋聽日仲有星期五要考

完撚左sem 十世啦屌你

唔洗串字真係謝天謝地

soil mechanics

Property of materials

你住一村嫁

Mechanics of Fluid
Retake already

唔講了

玩撚完
下年再讀多次

一齊再讀,完全唔撚識

見你個名好有一村特色咁啫

想問下各位有讀econ2280(econometrics)既巴絲

moodle access係咪close咗？

禮拜四

CCCH9028 一題都唔撚識

未溫曬 stat 牙，藝獨Ching

聽日考9017 有無巴打一樣 講下點溫

禾刀味溫曬

有冇巴打係CCST9016

召集所有準備retake civl2111 嘅面孔

x3

interested

原來要絲打 無野了

做補習不嬲都有碌鳩有罪架啦

考埋聽日就完sem啦終於

一齊考，應該唔難

我都係 你地考邊科

ELEC3143

Chem2341

輕鬆

我到依家都未溫完

有冇人可以做下好心 幫我評下d設計比小朋友既task既difficulty level

只係一份問卷 可以幫忙既可否telegram or line我呀
Telegram
Line @psycq
感激

已經有5男4女幫我填左
我仲差一位絲打就可以收工
有冇絲打可以做下好心
求下你

完sem

終於完sem

fuck you chem2341

3143fatc

Introduction to macroeconomics

有無同學相認

一齊

Year幾

Final year

Wtf 唔好相認

最後一科未？

最後啦你呢？
你都係final year

CAES

係 考撚左5科 頭都爆

我三科姐，咩major

派左2個grade啦

9820出哂

1000差個writing未出

仲有科2413

有冇人認識d 6-10歲既細路可以幫我做份十分鐘都唔洗既問卷

份卷最尾個10分

又係你 加油

13年畢業留名

大家係咪都覺得我好煩

考極都未完

+2

yr1 非商科

你好得閒

我仲差一個細路

STAT

無女

屌你老母陳粵
你教嘅野完全唔撚明

STAT1603

ECON

你yr4 ？
Yr4 嘅人唔多喎
唔好相應

Btw考曬5科輕鬆曬

2413

食屎啦
畫到啲書花哂又唔擦返
得你一個用呀

civl😭😭😭

2419強姦完我之後2413又嚟多次

之前走去問佢一題pp點做，佢話佢唔識，唔係佢嗰範疇，之後笑笑口話，我諗唔會出嘅

不過佢嗰人幾nice嘅，係唔識教書啫

Macro同學加油！最後一科啦屌你！

想知final grade會點拉 會唔會升少少

六常考成點

唉…屌，STAT1603 咁難嘅

炒撚左喇

第三題

1，3，4都炒

其實周星馳係幾好人嘅 問問題又會詳細答 只不過係今年轉左人教

放gpa就知有無得去exchange

完左sem都自己一個係屋企毒
見到人地個個日日去玩

A&F

ching考完咁心急走原來係食女

毒撚！

on9 CC又爛左grade

完sem ho ball

完sem好撚悶 ching咁多女就好

終於完左sem

唔係出黎出去都係嗰啲咋咩

平安夜訓足，otherwise三連紅日chur到仆街

食多兩舊生蠔先

我都以為係，點知玩到咁大

其實唔難

只係佢出個d我無溫到 我溫左個d佢無出

常仔幾時真見面

屌又係我 成人問卷已齊
但我仲差一個細路 有冇人可以又做下好心搵個6-10歲既男仔幫我填份簡短問卷

幫推 利申有份做

25美食展 26通宵k 27 bbq
given that 26+27日頭仲要返工
玩命系列

好野完 sem 啦

過兩三日交essay宜家仲搵緊source，食屎狗

留名

有無人知幾時放grade, 利申engine

my fac 20
archi

A左份文 C左Sall

點睇

你點睇

唔識

希望有B range

考完試又如何
仲有個fyp

樣衰毒撚邊敢

節目豐富，開心仔
25~27 => 睇Av

Sunk cost

是咪大大？

終於完sem，今次真係多謝陳粵 Part A carry

你預起碼開左sem過多個禮拜
最高學府做野效率世界第一

diu 今次caes真心pk 一份佔1/4grade 嘅assignment 比個fail ？真心多謝嗮

想問你係yr幾既caes

想知+1

頹sem已過 好想隊草 聽日發夢隊先

想唔想啪丸？

今晚留係屋企上連登

求notes
CHEM2241 AN CHEM I

我有
CHEM1042
CHEM2341
CHEM2441
CHEM2541
CHEM3143
CHEM3146
CHEM3341
CHEM3441
CHEM3541
CHEM3542
CCGL9018
CCST9042
SCNC1112
CAES9820

notes 可以exchange

pm or email： sheshef29@gmail.com
Thanks!

求ECON2210, FINA2320, ACCT2105 notes 毒撚聖誕無野做溫下書算

咁勤力

ching食女又唔叫我去 毒撚日日係屋企唔溫書仲有乜做

時下嘅年輕人真係勤力 完sem冇幾日就又開始溫書

睇住身邊個個同女出街同埋扑野
自己一個毒自上連登

好悶呀

毒撚

+2
點樣fail法

我陪你

有無mech2407 notes 下個sem讀 想睇定先

平安夜仲要返工
一個二個同事放哂工約仔玩

我係奉行Boxing day日頭返工夜晚去玩既政策

唔過咗2016都唔溫書啦...

我有hard copy
但我下個sem 要retake

劈炮幾時再出故？

寫緊

叫 你的名字—我的娘娘 可以留意下

搵我出街玩

上次個故追咗我好耐

藝獨 Ching，矛囡囡咩你？

肥有肥福

矛呀 Ching咁靚仔 一定好多女

Never do synthetics

笑甚麼

自問真係有比到心機去做 前面兩part都有consult過tutor

點fail？turnitin直接comment fail
yr2

一齊劈酒啦

咩fac

lonely christmas

岩岩去左睇serrini

東Ching，藝獨Ching

岩岩出完街

六常去左邊玩

係邊度睇幾時放grade?

同問

email

同小馬一齊周圍玩

聖誕柒妹

常仔聖誕快樂
死都唔肯相認

聖誕快樂呀大學
Btw 如果開過LIHKG hku telegram有冇人有興趣join?

呢到個個都毒撚黎架喎

我都係一個大毒L
諗住開group 可以一齊玩game 唔洗lonely Christmas

好似收唔到email 有無人知Business fac 幾時出grade?

可以玩狼人

等開sem la

岩呀有冇興趣
我send invite link

Group已開
吹水狼人谷

叫我做咩

好悶 今日無波賭 又無書溫

有無人講下exchange既cv其實要寫咩

屌，咁大個高登無啦啦又開telegram做乜

冇野，退下啦

搞小圈子，分化我地，係鬼！

有無人想打麻將🤔

新人報到

連登開始就未見到 士誠小人也

男神

推

six norms

偽毒

你報second round

返黎啦

連登三大毒撚終於齊人

係呀報summer programme

究竟sem2要去exchange既人會幾時quit hall

我想

佢唔係有guided questions要你寫架咩

見唔到喎

Christmas都過啦

報semester exchange會叫你寫點解想去exchange, 點解揀嗰個國家同嗰間學校

偽毒港大古巨基

教我做偽毒 唔想成世溝唔到女

落老蘭啦！

本身個到已經有personal information

因為sem exchange淨係要寫依啲

撻個港大名 個地濕曬

其實有冇人係好努力但都有岩心水/情投意合既另一伴，最後A住grad
利伸：year3 啦

其實多數去邊間會多D大學生㗎

呢句真⋯⋯
我識有條女落老蘭識左條仔讀
李大/誠大 mbbs
跟住個西變左瀑布即晚出左pool

呢啲根本係臭西

同問 不過好似參加學會識重好

港大士誠小人也

兩個識嘅人根本唔同⋯⋯
咁究竟大學生去邊間玩開呢

藝讀Ching，溫輸溫成典牙？[img]http :// img][img]http :// img][img]http :// img]

藝讀Ching，溫輸溫成典牙？

無notes溫唔到 成個聖誕毒在家中上連登

聽講ching落老蘭溝左唔少女

依家一個人落大快活食野

你估你咩？一事無成

有冇報咗hku worldwide 嘅巴打收到email 去 interview
我仲未收到
明明個網寫今日

唔係個個都要in架喎

咁唔洗in是咪好事

可能係
一係就你ok 一係就差到根本見都唔使見
我諗應該係前者嘅

瑞典算唔算搶手
P.s gpa2.9

唔肯定
但可能掹車邊喎師兄

Ielts有無分加，7.5
報完愈諗愈驚 是但派我去邊都好唔好無offer

未必 因為可能只係證明你英文能力足夠係外國生活讀書
不過咁 瑞典又唔係最熱門個堆黎 同埋要睇你想係個邊讀咩科嘅

N展呢 其實我之後排澳洲同英國 其實係咪好on狗

Engine應該都正路嘅... 識人讀biomed去瑞典
其實係真係幾戇鳩 因為英語系國家應該係最搶手嘅 師兄淨係揀左呢3個國家？

仲有間日本 準備執二手飯

希望你first choice成功
瑞典應該幾正 記住食多啲海鮮

巴打我都係n展
但係我得3.1揀咗成大堆英國係咪收得皮
今個sem仲要炒晒粉
Molamola

Thanks

巴打⋯⋯我都係n展⋯⋯gpa 3.4
但今個sem 俾人輪姦
揀左堆澳洲去輕鬆玩一個sem

你過3樂觀好多啦 n展有邊科唔爛

咁都仲過3丫
3.4幾高架喇

3.3 左右揀英國是否不智
無收到interview email

應該ok掛
其實冇interview都正常丫
我個陣都冇

其實到依家都唔知要幾多gpa先去到
仲未計今個sem個gpa

開左post 講聲wo 絲打
我驚我睇唔到

過3就穩陣嘅 不過英國可能就要再高啲啦 好多人想去
我去德國 冇乜人爭

你係咪覆錯地方

係 梳

個邊1001左喇 唔緊要 你都錯唔哂
啱啱開左

個個都咁撚高
睇嚟都係冇我嘅事 我出返去先

揀啲英國唔係好熱門既u咋我

你介唔介意講你第一擺邊間

econ 1280 定 stat 1603 好

stat1603

ching咪伏人啦 緊係揀econ1280

不過你reg到先算

其實summer programme係咪比錢就去睇？

得

大部份係
Summer exchange就要OISE報

一定係Econ 1280

利申 A+

藝讀 Ching

假都未放完就send email叫你交學費

Ching做乜依排咁得閒上連登開膠post 聖誕無野做咁慘呀

呢樣永遠最快

同小馬食完野咪碌下手機咁囉

港大垃圾
未出gpa又叫你交錢

見到就燥

屌佢老母出gpa又唔見佢咁撚快

多數幾時出gpa?
發夢入左portal叫我2月9-14號睇 訓醒得個吉

開sem之後一個星期左右

BA 20/1 應該好多faculty都係

到而家都唔知開咗sem過埋suspension period先出grade係咩意思

between 過咗玉巴事件之後臨年尾又整單

ching今個sem咪又係爆4 幾時出grade都係無分別

講緊爬窗嗰單

今個sem grade已爛 下個sem我會努力讀書唔再晒時間溝女

Spiderman

我都想呀大佬 今次堅係mola mola

係啊 dw

青頭仔

有無人識個條友

邊似得藝讀Ching 放蕩butt gay，一早破曬處

士誠Ching, take 咗咩 course 呀你？

你有溝過女？點解我醒唔起，可能近排記性差咗

3個course有機會fail

邊到reg 搵唔到

士誠ching

iktf

sci fac 113

而家先擺上連登，食埋晒啲過期花生

屌，下個禮拜又開sem

其實都真係幾撚耐下

兩個月前
btw女事主好無辜

唔想開呀好辛苦呀

仲要男事主條女同女事主條仔都俾人post埋

真係幾慘

唔關course事嘅，份卷本身唔難，係我做得太hea，搞到最後唔係好夠時間

主席 我要求點人數

.

Ok

我都爛 grade ，份卷太難

落左老蘭88

重新踏入無間地獄

2017年啦！

常仔新年快樂

柒妹新年快樂，希望2017年相認到

你係講真先好
去exchange前相認

上年D course今年仲未出grade

新年快樂

咁就訓左半日

有無人記得資助係一次過放哂定分semester比

過多兩個禮拜又可以見到ching個毒撚樣

訓到2點先醒 好垃圾 放假有咩好做

藝讀Ching唔好叫藝讀啦，叫真毒啦！

Ching吾巧甘直接啦

反香土la Ching

新快，hny

你講緊咩資助
Grant loan?

分semester
利申有grant

究竟engine幾時出gpa
好驚有科炒

驚咩呀
炒咪retake

欣宜

咁我等佢grant交學費點算

Grant
(a) If your result notification is issued on or before 31 December 2016, the second instalment of grant will be credited to your designated bank account on 12 January 2017.
(b) If your result notification is issued after 31 December 2016, the grant will be credited to your designated bank account in one instalment within 2 weeks from the date of issuance of the notification.

Loan
(a) If you submit duly completed loan document to SFO on or before 21 December 2016, the second instalment of loan will be credited to your designated bank account on 13 January 2017.
(b) If you submit duly completed loan document to SFO after 21 December 2016, the loan will be credited to your designated bank account in one instalment within 3 weeks from the deadline as specified in the notification. If you miss the deadline, the payment will be postponed depending on the date of submission of loan documents.

收到exam office email

咩事

Pisg

字都打錯

ching依排有乜做

話要見我
好撚驚

懷疑你出貓？俾人捉plag?

有冇人知archi fac 幾時放GPA

測字

今年繼續做毒撚

答我個韋字未呀

me2 毒到冇朋友

睇下我幾時碌到

想知啲hon要gpa個range，有無人知eng fac係點分

想問下有冇mech jj知training點計grade

得Pass同Fail，計6cred但唔會計GPA

撚台妹！

咁要交啲咩？

你5系要打j牙藝讀Ching

圖都無張 識唔識規矩

2418定3417

總括黎講report一份，每個module要寫summary同log sheet

2418
btw thanks

engine幾時出gpa

上年好似開sem先出

FYI BA 20/1
Engine係咪應該都一樣

屌你老母
明明申請咗leave of absence
點知佢話
無記錄喎
心諗

email入面仲有冇講到係咩事

Law fac幾時出grade

below mean半個sd仲有無機會b- 定係要硬食c range

點解course history個度 我今個sem嘅CC course 個grade 個欄仲係空白 就連status都係in process 其他course都出現** 就得cc係空白

效率有冇咁低啊⋯⋯

有冇人一樣情況 揮個手

Stephen Ching

咁急做咩啫？月尾先出gpa
利申：全部 in process

求S清派個B grade

趕住去死?

有冇人知clearing round通常得返幾多位？
競爭大唔大？

一陣就飛啦 要半年之後先番香港
平時成日話呀媽煩 一諗起半年冇得見就好掛住佢
有冇人都係今個sem exchange ？

驚炒final test啊嘛

其實大家有無諗過將education lib 個d書全部唔畀外借，要用個陣就影印，d書都係用黎畀人補下習用架啦

中大就係咁玩法，你要用嘅話咪影印囉，影完放返係到其他人又有得用，而家港大下下借走左D書，根本無意思

話收到個report of 其中一個exam

好似2418
交個report就係你每星期上training估lab嘅過程同result咁 (一星期一個module)
好似將5個星期嘅週記合做一本咁
不過輕鬆嘅
做得柒/有甩漏會叫你re submit 嗰part
利申deadline前一日通宵做完唔洗resubmit

幾時去見？

好驚係懷疑我出

約咗9號
仲要係exam secretary嚟

3417係summer internship

冇做過嘅話⋯⋯就唔使咁驚
到時睇下點

去廁所去咗10分鐘其實...

Cheating唔係即時捉咩btw

保重

係喔，有咩理由隔咁耐先捉🤔🤔
到時醒醒定定睇下點

女仔去咁耐係reasonable的

可能有人report我

咁真係唔好彩了

過左咁耐應該唔會
利申：之前聽人講過speech & x 考試有人成部iphone擺係枱出貓

咁會係咩事

我都半部iphone拎出嚟
利申發夢夢見

你點知自己fac幾時
邊度有講？

路過表示我個fac有send email黎講幾時

有啲fac會send mass email

派grade果陣自然會有grade

1. Mass email
2. Faculty website

Engine fac真係屎
乜柒都冇

冇計啦，faculty office 覆個email 都要三日

數學系、統計系星已出

我4科都變哂**

琴日都出咗啦

星已出，字已黑
等睇過唔過三

星晒之後幾時出grade/點睇gpa?
第一個sem求指點

咁樣係咪代表我炒撚左科3205

應該係

預期gpa為2.1-2.7之間

2.1~2.5

😄求grad

做咩咁睇唔開take human physiology

要睇faculty日期

個個都take sosad 點解睇唔開?
有無揀科advice 老子food nu major

下 我唔明 點樣睇係咪炒？
我全部科都同佢一樣係咁

好耐之前有個sort grade大法係咪已經firm左係唔work

ching咪扮晒野 如果高過2.5係咪請我

即係大家準備一齊defer囉

直頭係

開心死

Ching 金個sen巧難5爛到2.5，膠果2.5請你食台妹

就算請你食，你都冇得食！毒撚！

Sort幾次有唔同排序

有錢你驚無得食 sen

少年幾時take 3600？想問 Jiang Fei 教成點

藝讀

Errr 我全部科都唔係黑字喎....
唔淨止今個sem d科 所有都係

冇圖好難討論，
你影影你個portal

唔係直接係course history到睇喎 你要去返add course個到搵返個course睇有無link

course history度全部都係藍link架啦
你要去add course個度 search翻個course 就會出樓上上上上嗰個畫面架啦

想問有冇巴打知道 如果fail 左一科，retake 果科果個sem 再用check佢係咪藍link 果個方法睇有冇fail 係work 唔work? 因為add course 佢show 我係fail果個sem 仲係藍link 而家驚到賴撚哂屎

係喎屌 我白痴左 多謝師兄指教
我冇事

唔係好明 你驚依家retake個科再fail 多次？

點解across sem嘅都出**

Yup

啱啱呢個sem take 咗
唔使上堂都得(好似係)
tutor就好好人 無佢地嘅話我估我F硬
自己睇notes(r source更好)

Exam secretary話收到report有人告我，話聽到我考完試之後話自己出咗貓
On99

之後呢

冇證冇據

搞到我要比人遲出GPA

好陰功，邊個咁大整蠱？

retake的話呢招唔準嘅

佢話你一路考試一路打飛機都得啦⋯⋯痴線

開左sem啦屌你老母，你地班友仲係屋企打飛機

😊

話說科CAES technical Eng係咪要8成attendance?
小弟今年final year, 係咪要interview就CAES course時間?

Engine仔on9上嚟可以好on9

有冇人有AO intern interview offer?

Ip都唔洗check 你就係打secret個個?

有冇人讀過japn1011?

黎緊個sem讀

geog有乜free elective 好讀

有冇人讀過gcin2010
Btw我全部都**

Engine仔得罪你呀？

做咩姐 我都係engine仔

year幾?

Engine仔路過留名

距離餓死街頭的日子又近一步

有冇考慮food bank ？

3

到時渣住張垃圾沙紙可能連food bank都唔批野俾我食

咁折墮

打東東！

6號考完試今日要返
on撚鳩

返學

reg咗1017

想學日文係咪唔應該報credit bearing個啲當free electives?
利申零底怕比人屈機

垃圾學生自然有垃圾般的人生

1003
利申未派grade

今日任打唔嬲

1016好似好grade過1017 不過已經係兩年前讀唔知而家咩環境

點解心情咁好？

2017年要有女溝！

1017 係伏黎 1016 靚grade

毒撚學人溝女

兩年前仲係靚grade
不過上年已經聽過伏伏地

聽講1016上年開始伏 所以先轉1017
唔通又要轉

放假吖嘛

前年讀過

係會有少少嘅 除非你好勤力又好有興趣
如果純粹想學下就不如non credit算

唔知點解 我識嘅人1016啲grade都係爛爛地

有無巴打知fbe exchange係咪去中國同南韓都要有ielts先得

我兩年前同朋友一齊take 有冇GEOG底嘅都保你B+ or above
1017就不嬲都伏

To: 岩岩係Flora Ho leg day個女仔

下次一齊操好唔好

16號轉走先

全部**哂
跪求MATH2014俾個A range嚟

唔好喎 死毒撚

Ching 5 gum 去考 ielts

有無人讀urban governance

有冇人有讀過GEOG2120 spatial analysis
好似好偏咁, 但我FYP又做咁上下野想學下野

點解唔見常仔

不想做人了

改咗名，未改得返去

六常
好耐無見

GEOG2018 Transport Geography 有冇伏

六常
點解個個sem都見到你

啜啜，有女未？

柒妹

藝讀清

唔需要

點解你會知我係邊個
我改左名

估都估到啦～

需要仔仔？

唔需要
你就話要女姐
我自己一個就好

常仔好聰明

Reg咗個cc有tutor debate 好想知係咩嚟 係individual定係group咁樣 我唔識debate而家好想drop左佢

藝讀清啲Fd子

樂觀d睇 唔溝女起碼唔會帶綠帽

聽落好似幾有道理咁

又好似幾啱

就開sem
幾時見面

幾時都得

今日抖氣超辛苦

我只係驚free rider咋...

好似成日都好攰咁

開sem後會好忙 盡早見

大家幾時放gpa

就開sem嗰日見

聽日

見常仔

下星期五

其實係幾點

屌你唔撚知呀

Engine仔連幾時放gpa都唔知

聽日 唔知幾點

由呢刻開始F5

唔係00:00放咩？

常仔淨係想見我

你地gpa點

F5咗十次都唔見有

唔會咁有效率依家就有掛

咩fac咁早放 ？

N賤應該16

哂銀時

平日放gpa 00:00就有架喇喎

等自己訓醒再睇啦

唔係依家就1800啦
好似係

唉聽日瞓醒再算

超！
我D course 連星星都未有

Same

到底幾點先出

Sci fac好似年年都18:00

好似係

有時會早一兩個鐘 記得有次4 5點就出左

好似會突然send email話出左

N賤好似係放gpa前2個鐘先放星星

上幾次一放gpa就有email，仲連埋個pdf寫住咩uid咩hon

與其大家都爭住Reg GEOG 1000 level 嘅course
不如試下2000-3000 level 嘅GEOG elective

讀左幾個全部A range

打去faculty唔聽應該忙緊做呢樣野

有無人一個sem讀過6個course，感覺點?
ccch9041有啲想reg, 有無人讀過?

試過讀同考6科: 2科stat(有1科係mstat core)、2科fina、中文同elogic，又唔係好chur

可能因為elogic同csci太hea

究竟N賤幾時先放

啱啱個sem，5科engine加1科cc，唔係好chur

Science gpa 6點跑出
Source: 3917 2683

仲要等多個鐘

好緊張

N賤咁有效率就好

我都係

半個鐘

有無1字到介紹除左1016

廿分鐘後話你知1003好唔好grade

email已出 仲有十分鐘

有冇巴絲讀過CCGL9015 伏唔伏

無事 捱埋佢保住個2nd up

1.98

N展幾時岀吖

巨隻佬

快d出la hi

依家我係保住2nd low

2nd low

支志明

巴打爛左grad?

就係爛咗佢科advanced inorg chem
讀咗咁多科都未試過咁低grade

AIC低過B-?

3341 有b 算唔算正常?

有操好多年pastpaper拎B就唔算
無操pastpaper拎B算係咁

利申：有操，A range

其實我之前2341, 3341都有a range
但係4341就真係

安已不

gcin2002 2010 2020同geog2057有冇伏

20/1 3pm
好似係

好驚3402fail
驚fail純粹唔想再retake 俾個D我都好開心

social sciences幾時先出?

邊度聽反黎

有無巴打讀過STAT2605 爛唔爛grade?
見過course好似幾得意

有無巴打讀過或者下個sem讀CCST9039:Statistics and Our Society 爛唔爛grade

諗住2120 有冇咩評價

Vivian yam嗰part都叫做聽得明嘅
支志明嗰part佢講到1999伏到喊
孫紅哲嗰part我唔係幾知佢想點，可能因為我冇take bioinorganic chem，有啲之前有take嘅人話佢會喺bioinorganic個course度講得好詳細，但係喺我上AIC嗰時我覺得佢好似expect人有上過佢個bioinorganic course咁

Vivian嗰part有溫pastpaper 其實無咩事
CMC嗰part就背到喊但係唔知答嘅嘢可以執到幾多分
HZ Sun嗰part直頭唔知想點

唉

最扺死係支志明叫人唔使點背
考之前當睇故事書咁睇下notes就得

「當睇故事書咁睇下notes就得」
我心諗：

我都想知多啲呢個major既野 其實同geog有咩分別

好羨慕sci fac咁早出grade 明明一早出晒**都唔知等到20號做乜

BEd&BSc

BEd&BSc係跟sci fac出grade定係跟education個邊

莊

聽聞佢地今日㩒爆F5都未有grade
（好似係）

上年讀左
輕workload 內容淺
利申: A-

有冇邊啲CCGL係好grade啲

Fm無知一問
如果想轉cc
add drop period 係要drop左本身果個先add另一個
定係reg新一個 等approve再drop本身果個??

可以add咗先 再睇情況drop是但一個 咁做

不過前提係你新add嘅唔好有 time crush
或者唔好爆咗credits啦

否則你都係add唔到 要drop一個add一個先得

諗起我year1個年既10月去faculty office問野自稱fm俾個staff串我返左學成個月仲叫咩fm

如果已經爆cred reg唔到可以drop左其他course先 之後reg返其他course應該點都易過reg返cc

新人留名

有無人trans過科/想過trans可以分享吓

好想見你

有話見你咩藝讀Ching

ching 如果我下個sem take 晒d chem 科好唔好?

你淨返d咩compulsory course 未take先？
同埋你想take咩chem course先？

呢度有冇stat jj?

準備相認了
好興奮

我差4字頭既compulsory course 未take
想take d course 可以幫到讀4字頭既compulsory course

好似都係伏
有人FEED THE WORLD已伏左

如果你下年take AIC嘅話......

[/quote]

今個sem可以take
3342 bioinorganic chem
應該幫到你下年學AIC Bioinorg嗰part掛

巴打你仲會揀邊個advanced course?
AOC? Stat thermo? Org syn?

利申:
無take3342，聽聞唔爛

你科科都靚A-

CCST 9018 Origin and Evolution of life 靚唔靚grade

岩岩見到又要poster presentation and group debate

利申毒撚

今個sem可以take
3342 bioinorganic chem
應該幫到你下年學AIC Bioinorg嗰part掛

巴打你仲會揀邊個advanced course?
AOC? Stat thermo? Org syn?

利申:
無take3342，聽聞唔爛[/quote]

Thanks bro
我會take AIC
我take 左stat thermo, 但今個Sem 會轉人教 唔知會點

Thanks bro
我會take AIC
我讀完左stat thermo, 但今個Sem 會轉人教 唔知會點[/quote]

讀列爛gpa

到

stat個fd路過
btw今個sem爛grade到一個點

話說
leave for absence要幾耐先批架
交咗申請比faculty成半個月都未回我

有冇fbe人會報fac exchange?

緋小姐爛 grade

淆曬底

你科科都C+

算係半個
不過好多都爛grade

今個sem有科stat 預感收皮

等埋淋正先一次過批

Feeding the world個個話好grade但係我拎B-

大家year幾,take咗/會take咩course?

邊科

有無人有讀phil 1068 or econ2220
諗緊讀邊科 讀6科拉major grade:0)

讀過phil1068, A+
讀呢科要有自制力及早清readings，數學人讀過下d mathematical logic(e.g math2012)會幫到手
要好grade (A range)要做pp
不過佢今年改制
Continuous assessment由40% (4份功課) + 20% midterm 變咗3個quiz 變數大咗，用黎拉grade個人覺得俾以前更risky
如果巴打未咁快grad可以等多年睇定啲再take (e.g 叫有take嘅frd留定quiz source,學哂d網上內容再take會更穩陣)

Advanced courses 三個fields焗人揀兩個好難好grade

CCGL9005 (好似係）
講poverty 好grade

agger
畀我揀我會take AOC同Org Syn算數

讀econ2220可以幫你拉低gpa

下次想要膠可以直接同我講

個名有statistic但code唔係STAT起頭算唔算stat

無得淨係揀呢兩個wo

呢到多唔多 E&F 巴打嫁
想八卦吓 econ或者finance有咩elective 好讀
同埋有冇人會搵intern做嫁

利申：year 2

Sor for 1999
我想講如果可以任揀就會咁揀

Btw
今年freshman呢屆開始可以任揀
唔洗焗揀兩個field

呢度最少有3個E&F year2 巴打

計埋你4個

咁多

一齊做保險佬

係咪會爛grade

唉屌

我都未搵任何intern

ECON無野好讀
FINA求其執都執到幾個啦

偽毒你都係e&f?

係呀 幾時一齊食餐飯

無telegram聯絡唔到常仔

有讀過bio易讀好多
利申a range

咁就唔好理佢 剩係同我一齊食

做咩出賣常仔

佢有小馬bb

唔想返學呀 俾我留係日本

我想見常仔

好傷心 毒撚無人想見

問下常仔見唔見你

由year1 sem1就開始見佢

相認完可唔可以扮唔知我係邊個

Email 會自爆

藝讀清！

Math1009 個時相親相愛

你講緊我？

東東

有冇人可以話我知sowk1012好唔好grade有冇tutorial 同workload 重唔重

有無巴打讀過stat2605 伏唔伏
有無其他好grade又唔難既free elective推介

你email 我 我有啲廢email
wearesosarcastic@yahoo.com.hk

SCNC1113 不過sem 1 only

math 2211

乜又係你呀

不如講埋2241

soci1001

幫人問 想問下有冇人讀過cchu9019 from health to well-being? 重唔重workload同grade點樣 唔該

利申老鬼 已經唔記得曬hku d野

有無人知PSYC 1001 - 2B 係點?

想當係free elective

有無source

回頭是岸

Free elective揀呢個大部分冇乜好結果

有冇巴絲下個sem讀japn1011

有咩China 既cc 係workload 低架

有無邊科可以解紹下, Intro to macro econ 又點睇?

介

FINA2字頭有咩係好grade 求介紹

睇下你中學有無讀econ

讀書真係好
講到搵工就想跳樓

advance corporate finance
凡係 Keith Wong kp 嘅 course 都可以考慮

好絕望咁喎ching

點解要生存係香港
點解唔走去retake到讀到神科為止

唔係讀神科已經輸係起跑線上

有冇人讀過PSYC1004 睇個名就係stat但係core冇得避

人生已完，情願早死早著。我唔自己走去死，共產黨都會俾我去死。

我都覺
所以打算轉行

sem2完全無野好讀
一係讀claudian

can i join

我唔介意多一個絲打

常仔都未搵我
btw下星期食?

佢話驚你見到佢個毒撚樣會嚇親你

搞錯

Add drop period有冇機會add到科cc?

有無巴打今個sem讀ccst9039 Statistics and Our Society
sem1𠴱陣高登好似有幾位巴打話reg左

Easy

有無 BENG 巴打知道幾時出成績

幾時食

想問埋geog 1017 同1016邊科好啲

唔知 聽日上堂問吓六常bb

上咩呀你地

FINA2320

有無巴打讀過FINA 2342 - Insurance: theory & practice
個grade點 差一個fbe free elective 仲有無其他推介

記住叫埋我去食

上晏晝 要食都唔會聽日

上左。今個sem出 20/1 再pm me

遲下定個日子

其實你係絲打定巴打
btw有source可唔可以俾我 睇下有無用

快啲 download telegram pm我啦～我

好呀 好多絲打

求A range

send左個whatsapp去你email
你估下係邊個

想問stat2605 伏唔伏+1

1004之後仲有2060 不過core無得避就頂硬上啦

羅盛昌 - Group Project 終極 Free Rider + 賤精
FR 完你仲會向 tutor 屈鳩你先係 free rider，已有同學中招 D 左

Details:
話說條撚屌平時潛哂水，專登係有 tutor 既 WhatsApp group 度扮勤力約傾 PJ
點知出到黎全程做自己野，人地傾緊唔聽，傾完又要人地重覆講多幾次
分好哂工又唔做野，出黎再傾佢又話唔得閒，到 Presentation 當日先出現仲要話未做野，要全組人一齊趕埋佢個部份 (其實我班 frd 一早預先做哂)
做好之後又話太少，厚顏無恥要其他人分多 d 野比佢講
Presentation 果陣專登搶先講哂人地 d 野，正仆街仔係 tutor 面前扮哂係自己做既
最後我班 frd 忍唔住向 tutor 投訴，先知原來昌仔早個星期已經 report 左我班 frd
不過原來個 tutor 一早都估到，下個 Sem 再讀啦 On9 仔

係咪常仔

我wtsapp佢會唔會嚇死佢

同佢講左

又要add drop啊

揀左啲咩科

Freerider死全家
Btw幫推

啱啱一check發現自己痴咗線
竟然揀咗 bioc3606
即刻改返
另外揀咗psycho
本書好貴

CCHU9015 sex and intimacy in modern times靚唔靚grade
睇落好煩又pj又video

聽講靚 之前add 唔到
讀咗9039

個名

唔想返學呀屌
聽日返下午，但我最近日日都１點打後先醒

聽人講應該都好grade
睇stat CCHU9015仲有位

我瞓到四五點

又係人地好我唔好
我太廢

鏗哥都認唔住

返去學校咪又係廁格

快啲快啲

係咪讀engine?
如果係 佢好似前2年poly轉過來的

有冇咩CC唔洗做PROJECT 又WORKLOAD低? 寫下文 REPORT咁
B 就夠 唔想再中伏CC

Global 9020
我果年無記錯得attendance, gp pj(只有present), essay

CCGL9018 corporate social responsibility
無project,
Lecture, tutorial 都唔計分唔take attendance
成個course淨係交一份1500字essay+ exam （各佔50%）

workload真係低 不過唔好預會靚grade
利申: B

要金堅哥親自咁做

唔想開sem

i know😞返九半一弓一

屌你地老母
有地鐵就咪撚同要經瑪麗 香港仔的小巴爭啦仆街

U 子

星期一day off表示

開sem見到gay仔

咁正

做臭佢

Civil 巴打小心

最後一個sem有咩好grade free elective推介

咦
乜有人宜家上緊FINA2320咩

ECON1210啦

想問下cchu food n value 伏唔伏
仲有envs 1301
唔該哂

D assignment小心做 攞滿分 A range一定冇走雞

thx巴打

常仔上年爛左grade
我B+ 有frd A-

civil year 2 巴打表示 收到

grad撚都係出返去先

常仔好橙

econ1280係咪冇左

唔啱時間 搵梗啲輕鬆無tutorial

搞掂

慘極今個 sem 仲有一日 dayoff

科PSYC1004 上個sem reg咗兩次俾佢disapprove足兩次 今日再reg多次仲pending緊

好似係
上年sem1 hyelim son 教
好hea
Sem2 聽講workload多到屌晒鬼咁

今年冇埋

唉屌
到宜家都仲係得3個CC
Year3讀3個CC會唔會死得好慘

hyelim去左邊 上年sem1都讀過
final勁多唔識最後個grade好好 多謝hyelim bb

今個sem無 dayoff
可以日日摺拉巴

走咗了

無dayoff

1004通常淨係比major reg
如果你係yr 2 major 你一定reg到

SCNC1111/1112係咪唔係讀 science 就reg 唔到

唔係 我take過SCNC1111做free elective

冇dayoff真係喊出黎

Geog有邊個free elec好

屌你老母
叫人交學費就叻
申請嘢就搞半個月都未得
月尾就係交學費deadline
你咁想食撚咗我嗰兩萬幾都唔撚哂咁做呀嘛

想問下CC CAES 算唔算係introductory level? 因為網頁冇寫清楚

sem1頭已reg到利申yr1

唉兩個4字頭compul都係得A

Ching Sum 男人

一日未出 grade ，一日唔交學費

求推介，聽人講1016都係一般

垃圾n 展
十科入面八科有pre requisit
上個sem 讀完到而家都未出grade
（仲要最遲20號）
搞到我reg 唔到科

問我收錢就最快

即係可以yr2 declare咗major psycho 先讀
唔係要讀曬prerequisite先可以declare架咩

Thx
之前比人disapprove 左兩次

唔洗啦緊係
Declare左先啦

有無巴打讀FINA2320 classE

我個gpa出得未

咁prerequisite 有咩意義

Ccch 9004 and ccch9007兩個你地點揀
兩舊屎揀一舊的話

ccch9007, 我同常仔都揀咗!

上年9004 中伏

有無人今個sem有take MKTG2501??